kaiboard 幾時先諗住更新😡😡😡

雖然kaikeyboard 好好用
但究竟點解用咁多ram. iPhone 7plus 都成日respring
同埋成日一開kai kb 就lag 一lag
絕對唔關3rd party keyboard事
gboard完全冇問題

好左架啦
以前勁d

可能個作者都已經用返內置鍵盤
（9up）

為更新而更新

ios 13好多bug呀